大家宜家睇嘅YouTube片同六月前有咩唔同？

以前睇Youtube主要係睇外國相機攝影嘢，另外就係歷史嘢, Cheap、Taiwan Bar
本地都重有睇達哥replay、Bob叔睇煮餸同旅遊片
六月之後開始睇多咗時事嘢
有城寨、志森志豪、趙博、白兵、Happykonger、另外港台追返頭條新聞、鏗鏘集、視點31...
Cheap都重keep住睇，因為佢都繼續串鳩支那國
Bob就變咗睇佢live
達哥就大家明啦, 繼續關注下先啦

相信好多人都會變咗, 除咗飲飲食食外都留意多咗時事

仲飲飲食食 屌你老母

唔駛食飯？
留意返啲少人既黃店

我會開住蕭生個channel 瞓覺，通常5至8分鐘訓著。

各位網友....
....
....
今次呢個西班牙芒果呢

巴打唔好咁大壓力
都要平衡一下嘅，唔係會爆煲

我老豆都係

六月前晚晚睇達哥，宜家晚晚睇啤梨晚報

巴打你五個月冇飲飲食食死得未

講緊Youtube,
你用D時間搞文宣好過
一日3個以上係基本
有時間就幫手做,仲睇乜鳩其他野,PO乜鳩其他野